哇屌 支共打到嚟

美帝已互射

都唔撚係射中國

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

痴撚線

之前已經射緊伊朗